仆你個街, 而家全香港冇人唔撚識連登

由高官把口中講出黎, 想連登唔出名都難, 就黎全香港冇人唔撚識連登

頭先我老豆問我連登係咩撚野黎

麻煩了

答 : 深水埗一個商場

MolaMola 香港互聯網最後一片樂土
唔想又遷登

隨時要準備定轉移陣地

唔想搬

全港最大同性戀討論區.jpg

阿仔唔係叫高登咩

認真去到依家我覺得真係要學Ptt 咪撚比人註冊住再加有翻幾個月先可以開po/reply